女友去旅行, 但唔俾相你睇

喺咪有d野ar

帽事😙

知道仲傷心 唔好睇啦

你女朋友話想旅行期間靜下 你唔好煩佢住先 返嚟就搵返你

唔好問我點解知

床照點俾呀....

綠

想試下幫你女友搵個籍口安慰下你

Sorry諗唔到

情侶之間要互相信任 唔好咁多疑啦

我一路向北～ 離開有你的世界～

唔好咁多疑啦樓主
可能淨係拍左片而真係無影過相呢

影相照計唔難架喎
推測唔係唔想影係影唔到
因為影到既地方唔係聲稱去旅行既地方

可能係哂個男人既相機到呢
都唔係佢部手機影點比你阿

有冇一返嚟就叫你中出？

算啦，帽事既

R痕啫

樓主你確認呢個真係你女友？